上年既8/3你做緊咩

上年：上緊堂 學生
現在：攤係到 廢青

上年 溝緊仔
今年 繼續a0

今年再接再厲

上年：返工
今年：返學但無堂上所以放假

返學應該爽d啦

應該係學校hea緊